點樣先可以打入教育局

想入教育局做臥底 忍辱負重十幾年升上去局長個位然後搞個教育革命 以後都唔洗啲學生背埋啲濕鳩精讀

到你上到最上個位就唔會咁諗，宇宙大愛咩

梗係擦掂上頭鞋，繼續搞啲垃圾學制，自己一路貪油水一路送晒啲仔女去先進國家讀書

同林鄭通姦

到你做到，有幾十皮一個月你就連自己姓乜都唔知架啦，雖然我都有諗過呢個諗到

諗法

大家都咁講香港嘅教育制度係咪姐係玩完

你認為成個政府同共產黨咁大會唔check清你咩人先比你上位咩
咁易做局長就有幾萬個局長啦
同埋上到台唔跟佢玩法好快就被跳樓自殺啦

起碼要教幾年書先入得到教育局行政位

除非你做過啲明顯地大件既事，反乜反乜嗰啲，如果唔係正正經經都未嘗係唔可能

你係度覆呢個post已經冇可能啦

支持

唔係我想啊 樓主想

你應該去教書 等做校長先岩
EDB根本唔夠校長惡, D校長惡過狗呀